[禿頭生命籃球殺死比賽+可愛戰牛仔CB]2017-2018 NBA賽季討論區（71）

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

負皮先

屌樓豬燈可愛

Me燈力-100

manu put up 3

我艾

樓主燈到kawhi下年先打

Pop可以傳位啦

KL唔係打我陽咩

可愛聽日打唔打到牙

無運 底角3分已經完美

睇完呢場個人好熱血,落去射下波先

要下星期先

唔打

塞最後個play原來咁靚, irving 真係差個少少

運嘅問題
入左嘅
輸嘅會係馬刺

呢場波是咪呢個星期最高質既一場

塞板凳得分能力始終太雞

Cavs溜馬係

馬刺抵贏啦 manu
最後塞d人都服晒咁既樣

琴日艾豬都好睇

少帥 d set play真係癲, set親都做到出黎,入唔入係2回事
所以你會明白榮仔點解會打得開心
我諗每一個球員都鍾意有戰術咁打波,而唔係要佢不斷ISO ISO ISO

主要係入ot嘅
都冇力

真係主場

預馬刺聽日對太陽變第二隊

太陽出三陣算啦

聽日刺應該半場出2,3線練兵

場邊觀眾係咁吹氣吹走個波

西岸大戰

76 vs 潮

Stephenson假摔想造LBJ犯規 犯規沒成自己卻崴腳了

=・=

咩半場
等睇輪休哂正選 係全場都係第二隊

佢好搞笑
諗起吹氣同兇韋迪

好認真咁做事 但係好得意 笑4

#以上言論並無貶義
#兩隻狗請勿咬我 thx

據《橘縣紀事報》報導，本賽季開始以來，球爹已經多次質疑過湖人隊主帥盧克-沃頓的執教。近日，球爹在接受采訪時稱讚了湖人籃球事務總裁“魔術師”約翰遜，同時也不忘再次貶低沃頓。

“魔術師總是做正確的事情。”球爹說道，“我和他之間的溝通很棒。但問題是那裡的教練。盧克-沃頓正在做他的事情，一會兒讓朗佐上場，一會兒不讓他上場。這裡讓他打幾分鐘，然後想著為什麼他的腿受傷了。”

“那是因為他們讓他在場上以每小時100英里的速度打球，然後讓他在場下休息10分鐘。”他繼續說道。

撐波爸抄禾少

屌你學hbk

今季 Oladipo 咩事?
果陣勁多人講佢廢
又話可以甩到佢就正

說明了什麼

表弟打zbo淆晒春咁
俾著第二個開左拖

本賽季，為了減少背靠背以及五天四戰帶來的傷病問題，NBA對密集的賽程進行了調整。然而，儘管本賽季已過了接近三分之一，但這項措施的效果卻很難讓人滿意。

目前看來，本賽季的傷病不但沒有減少，反而有了上升的趨勢。根據體育數據統計公司SpoTrac的消息，本賽季至今，把聯盟裡每一名球員所有因傷缺席的場次累積起來，這個數字已達到了1463次。如果按照這個趨勢延續下去，那麼在本賽季結束的時候，這個數字將超過5000次，比上賽季提高了20%。

dpoy=wb

今年唔好運姐

咁又對wb唔公平
事實上2個都係要大量持球進攻嘅人
我黎踢波去左溜馬做球隊老大，解放左佢能力
你諗返佢起碼都係2nd pick+係魔術拎過18+4+4

另外我黎踢波係上年playoff又真係打到成舊屎咁喎
空哂射波都炒，冇得賴啦

我黎踢波

爛豆腐 要付出一身代價

全世界刀吾睇好 禾ok4會binc

我睇好架

踢籃球

一個要持球進攻嘅人，比人廢左做c&s, 3分
成季都係咁，你要佢季後賽突然爆發咩
你睇下家陣PG Melo又係咁，2粒星做定點射手，有時波都冇得掂，比着係你會點

I mean d分析
因為現階段佢既打法真係完全唔岩爛網

SEASON交緊16分4成4命中
入到PLAYOFF交10分3成4命中
咁都有得賴
PLAYOFF個陣有幾多球係跑空位比你射三分都炒啊大佬

仲玩緊2k11 ,paul george 俾人放左落d league

OK4係唔係今季完左可以自由轉會

2k11有咩咁吸引你 都2018啦

係
去刺可能有救

1+1 不了

有最強的易帝

講真 完全諗唔到一個理由要睇好okafor

因為係探花

21碎

笨叻刀系大佢三年姐

覺唔覺而家乜鳩都叫生命籃球

夠乜鳩都曼巴精神啦

夠乜9都no look pass啦

場均13.5point 7.3reb 2.5ast
笨叻打返起

係g league

U占狗CONFIRMED

夠乜9都pull up 3

Put up 3

冇人想同你圍爐

Me neither

葡萄牙國家隊隊長基斯坦奴朗拿度（C朗）禮拜四贏得第五次金球獎之後，勁有霸氣咁表示，毫無疑問自己係有史以嚟最出色嘅足球員！

呢位皇家馬德里前鋒雖然「只係」追平巴塞隆拿前鋒美斯五奪金球獎嘅次數，但C朗強調自己仍然係高一班波：「從來無任何球員贏得比我更多嘅個人獎項，我仲要唔係淨係講緊金球獎喎，咁應該說明咗一啲嘢。好似打拳嘅美韋達同NBA嘅勒邦占士咁，佢哋唔係靠僥倖達到今時今日嘅水平，係有好多原因加埋一齊。要成為最好嘅一個，仲一直停留喺果度，你一定係比其他人更有天份。」

C朗繼續話：「我一個人做唔到嘅嘢，其他足球員都一樣，但我可以做到佢哋做唔到嘅嘢。無人比我更加全面，我兩隻腳都踢得波，我夠快、有力量、頭槌又勁，我入到波，又會助攻。你哋可以繼續撐尼馬或者美斯，但我肯定，無人比我更加全面。你哋或者會話我囂張，但當你企喺高位，自然會俾人批評，無論喺好同壞嘅日子，我都係有史以嚟最好嘅球員。」

牙朗都應同吾皇

牙朗2%

No look pass

果然識英雄重英雄

靜到

put up 3入唔入到PO呢今年

Fun fact
候活係猢嗰年miss哪嘅ft 比nash生涯miss嘅要多

梨黎緊系咪想挑戰記錄

聽日柒碌就要3連敗了

除非foj輪休

事實okc真係主場贏左勇士wor。 點解果場贏到其他就...

B2b NOP可能四連敗

看球星心情

最恐怖係打爛網都輸

讓左隻pg麻

Pistons唔覺唔覺都5連敗緊

Pull up three 純熟度100%

NBA2K18 台灣區決賽

此役過後，馬刺主教練Gregg Popovich對陣賽爾提克的戰績變為32勝9負，勝率達
到78.0%，他也是NBA歷史上對陣賽爾提克勝率最高的教練。

Ball爸教Ball如何面對噓聲 1:10開始

1.The boos make my boy go, cause he think they saying "ball".

2.Air Ball that's just like saying Air Jordan.

千錯萬錯都唔係阿西既錯
WCF G6 臨尾自己TO 4次係阿杜既錯

笑4

Diu,對爛網讓晒3巨頭都唔應該輸喇，下話。

做咩啫
好撚肉酸

點解冇人要jordan hill ?

Okc真係好奇怪
識打湧唔識打另外28隊

贏湧已經=champ左
根本唔需要care同其他28隊打成點

有冇片睇番

想知76 booker聽日出唔出到

undersize 籃板唔夠好 雖然中距幾準

認真 ？
佢喺爛網咁耐我睇左佢咁
佢係undersized但籃板一直都唔差
上季出24mins 場均籃板8
今季出21mins 都keep到6.6

屌睇錯sor

柒左唔好推

btw 猴今日又 20雙雙
睇精華 今日有球比Lopez fake完反block 再一人快攻
真係勁番好多 覺得佢打波開心左
但大家好似唔太留意佢咁

其實就算佢心態唔好
佢d數據一樣係到

硬係覺得佢咁既表現係應該一早要有

老實佢防守仲係一流

希望佢有冠

咁要搵u/加盟蛹

去垃圾刺同塞軍都得但要收老底

依家既鳩猴搭LMA認真OK

再加埋猴 成隊既防守會有幾恐怖

刺班友獨立咁睇明明防守唔算好
Lma, gasol, parker, gay
點解團隊防守仲咁好

成日走溜人

lma underated
gasol體系掩護淨護框
tp岩岩復出關佢撚事
gay team d其實麻麻 但身高臂展搭救

最重要係slow mo屎綠呀屌你

唔怪得家嫂防守效率咁勁

屌訓左無睇
點解嘔奶可以咁撚勁

最佳dpoy

猴冇腦點run 馬刺啲play呀

聽日騎對76
2對都咁憎 唔想其中一隊贏呀

死占狗

打和

扮曬野

唔識ft 波波點要

大家嫂廢極都死淨個腦

去玩玩具

太陽聽日豬唔豬到廿分

唔係講笑 可能贏
成班廢老爆到咁盡今日

有冇人覺得25 依家全面左好多 反而組織多左好多

禾蛹連後備三軍都係正選級人馬

禿頭輪休

家嫂都要抖啦

夠贏啦，冇booker嘅太陽廢到嘔

繼續講，唔好停

你講一句都夠燈

今季又係騎勇決賽

聽日騎士必勝，我皇打爆病閪文

朕賜給你的才是你的﹐朕不給﹐你不能搶

希望saric會出

我皇好撚小器
今日比人反cup
聽日一定雞姦牙賓出氣

佢點會無腦 唔比佢自信low post咁多就得啦 淨係佢既防守就一定岩用

btw佢個格唔太岩波波就真

無腦根本唔會拎到dpoy

我唔係燈

性格問題
協防真係top5

mario chalmers 條命好過rose 好
多

波波話佢明星賽唔認真唔出

猴肯唔打low post 當年係猢就唔洗搞成咁

係撚咩

其實猴ok㗎，當年kobe退休之後都講過佢係自己夾過bbiq最高嘅人嚟，仲話猴絕對係alltime best5中鋒之一，只可惜同佢相逢恨晚

性格都唔太啱馬刺依隊波

manu話刺聽日有5,6個人唔會去

Ok4聽日出到？

No
聽日果場都係喺墨西哥

清點解覺得猴無腦

因為黑同肌肉勁？

聽日正選

Murray Forbes Brandon Paul Bertans 法國佬

點解咁比 ???

我話佢性格同ft問題

5系你

點睇D'Angelo Danté Russell

左手curry

鳩猴係潮係無心踢

做完pick企定定，之後落低位call波

不過佢生涯黎講都好少做一個純粹既roller,但明明佢打依家波最勁

大學決賽mario踩住rose拎champ
跟住又喺熱火拎埋冠掛

drose大學自己拎黎柒，自己炒ft

Tatum會唔會rookie season就入180

mario 個球三分世界級

其實rio 都慘 (錢方面)
前年打得幾好但係傷左ACL
搞到上年直頭冇班落
而家要咬non guarantee 老底

老實講 暫時黎講隊波冇左佢某程度上打得仲好 勝率亦都高左
首先佢防守其實真係幾大問題下
季初有佢喺陣隊波防守效率排緊聯盟尾二定唔知尾三 佢缺陣之後到今日已經升到廿一
之前亦都有文章分析過佢既防守對隊波負面影響真係好大 而佢目前亦都係出多過廿分鐘既正選入面防守最差果個
其次就係人員配搭問題
教練試過配搭唔同既後場partner比佢 效果都係未如理想
搭個射手 即係crabbe比佢 佢就好多時候都唔會make到靚play比佢
查返crabbe搭dlo場次既數據都可以發現佢普遍狀態低迷 一係就起手次數偏少
事關crabbe都係個幾倚賴open wide既射守
轉睇crabbe之後配搭返另一個控衛dinwiddie 好明顯打得好左好多
而dlo配搭另外一個以組織主導既pg 即係dinwiddie 又好多時候因爲控球權都喺佢手上 所以dinwiddie落場變左意義不大
主要問題都在於佢在場拎得過多球權但冇辦法好好利用同防守問題過大 雖然數據上係靚 場均有廿分 但你睇返佢真實正負值其實係全隊最低果個
暫時黎講佢仲係融入唔到體系 希望教練可以盡快搵到方法點用佢最好

同意

lou 又救河全家

Kyle Anderson (left MCL sprain), Pau Gasol (rest), Manu Ginobili (rest), Kawhi Leonard (right quadriceps tendinopathy) and Tony Parker (return from injury management) are out for tonight’s Spurs-Suns game. Danny Green (tightness, left groin) is questionable.
Popo 一次過輪休5個？

防守唔掂、組織能力無預期咁好
又係呢兩個老問題

波仔咁AGGRESIVE既今日

Ingram balance真係好左

我都覺佢運球起來穩陣佐

比多左開火權佢勁左好多

但係一比人包夾就好易 TO，Clarkson 都係
我見越黎越多隊用 blitz 防佢 P&R

黃蜂同星戰有咩關係？？

佢都係二年生姐，仲可以進步既

Howard強姦

冇

佢副BODY真係好正

Here’s Brandon Ingram shooting. In the background are some of the people who’ve come to see him from his hometown of Kinston, NC

walton 終於用班新仔打快

一早要咁打

黃鋒同Star war d廣告好好笑

絕對可以，佢今季都進步左唔少
但係想贏波唔應該咁打

咁傷左,老將要抖真係無計喎

想打死D老骨頭咩?

請珍惜{PＡＫＥＲ ＧＡＳＯＬ

根本就勁

有班人盲抽

垃圾

原來B仔今年先20歲,仲細過kuzma兩年

佢開始識平衡自己
得分手段多左
雖然短期內未必做到ＤＵＲＡＮＴ咁
但人高手長，打波有優勢， 如果心態再積極Ｄ努力D

前途無可限量,當然增重係要,但唔好太過,會傷腳

咁耐係飮食台見唔到你

騎hea到

無左mb ben仔即刻認真攻

又未算勁，今季叫做合格

屌你 jose

ben今場復仇

齊來估估今場吾皇to多d定病西多d

而家騎又睇住黎hea打，keep到東岸第2就得

早晨

好痛

green rip

咁多老人家 b2b無得唔hea..

病西隻手臂大隻過吾皇 仲要係靚shape個種大隻

垃圾騎又追返分

76後備真心廢到癲

上次打到第三節後備夾埋入得兩分

block by wade!!

no wade, no way

wade

11-2 run

我騎垃圾正選
一上場就輸分

咁都moving screen咁勇士可以解散啦

brainless真係冇撚用

等睇阿ben大三元

第一球三分

架仔

1/37

曼巴精神病

送波畀觀眾

ben幾時先第一球

吾皇四失誤

做乜鳩
又想R foul

猴冇腦

booker唔差

岩岩開stream睇..
booker打成點?

無睇
76紅撚做乜鳩

吾皇演技

block完救波之後快攻補中又係佢

係咪lbj比人撞低就一定係off foul

超勤力

rose今場唔上？

屎咗好多場喇

左腳生骨刺，又要做手術呀 ，慘

大佬去新隊唔洗係爛網鳩喎

幾大刷下數據撈肥約啦

原來lou 又救世。。。35分+絕殺

佢本身就係勤力拼勁撚,唔關係邊隊事

有得睇火箭未 11點先打垃圾..

係咪每次LBJ比人撞低你都覺得係del foul

有免費直播

76呢個play靚到

THX....... .....

學界咩入完波唔比掂

lbj今場好屎波

太陽女記者

說好的當病閪出氣袋呢

ｐｈｏｔｏ?

唔想再睇qstix

佢

唔可以係無foul既咩 lbj企得好 simmons都正常力量爆開lbj 有咩好吹

雖然好唔中意lbj 但病西真係打得好似佢

企好左比人爆開仲唔係foul

利申無睇騎

Bertans打得唔錯

邊個話太陽有機

Vucevic三雙

d板做乜野比垃圾刺強姦

吾皇Touch down

雷

波波羞辱大腸

咁你落地既話行行都會比lbj爆開架啦 咁唔通又球球都off foul咩 佢剷個下無起爭咪clean play

建議你睇下manu點裝charge

可能我表達得唔好 企好左防守 但無裝charge 所以我先心諗吹乜

雷霆笑死人咩

廢 Ben

咁都tfoul

Lbj又炒

covington好撚準

雷 27% fg
學咩人打nba
黎香港打學界算啦

追到lbj要出嚟無得抖埋個分幾鐘

無睇場波唔清楚

閘好左 唔係3秒區
撞落黎果下守果個順勢訓低就好易有off foul

呢隊波冇得救架啦

球皇, 名氣有加成架

騎士正選正負值同後備差咁遠

馬刺班bench

osman太幼了
成日犯埋ｄ咁既ｆｏｕｌ

繼續pull up 3啦屌你老母
正一垃圾 最好比人大炒40分
嬲撚到震

osman又foul

紅撚

76人要反超了

紅撚鳩fing輪住hothand

紅撚今日準到

癗又搞咩

出嚟同大家搞下笑

馬刺敢俾gay打b2b正選都夠膽

76人個記者

３１ 歲仲當打

紅撚醒覺了

Murray

斷過阿基里斯又唔同講法

刷rebound

刷撚左3個OB

Murray 1個ROUND搶左3個OFF REBOUND

最頂癮係太陽3個搶唔贏一個

終於tip到入去

今日出廿令分鐘都ok既

點錯晒技能

今日pull up three練成點

點解76人d老將仲衰過d後生

Forbes暫時成長速度快過murray

今年Forbes已經可以食用

吾皇老啦

做到救火佬

入唔到波， 係咁架啦

沒了體能還有哨子

真係唔知想點
係換教練換後備就快啦
又唔係B2B 都打得咁頹
睇到好撚火滾

咪因為老囉

打小前或ｓｇ

好洗好用

跳矮左。但有哨子加成。

有射波易用D 而且防守態度唔錯

好岩去okc

-6啫

我講個腦sorry

走步

Murray已經10個板

forbes空晒都唔傳，俾波波屌鑊金

牙BEN

Crowder終於入3分

岩鬼咩 d板全部都係阿龜架 咪搶

七六人同騎士幾好睇

一人一球三分。

你來我往， 幾好

佢任務係防守

ｎｏｔ得分

ｗｈｏ is ah 龜

ben

ben神

吾重立即就黎個answer

又係korver

真巨頭

掉9塊板做乜春

吾皇痴撚線

上季成班人講到江華又老又廢咁

輕鬆三雙

SARIC

又洗數據

阿ben 始終太幼了
呢d時間真係要自己去.

唔好傳波,

殺上去, 入又好, 炒又好, 都會有罰球架

要做球皇就要咁

回春了

今年咁樣比騎執到Jeff Green又有貨交真係好好彩

都唔輕鬆架啦

傻撚左啊 王子 就算 CP 唔係到
都好勁

陣地守BS真係退後幾步佢就變垃圾

總需要戰犯

James睇少兩秒就triple double左

我發覺ben成日同d隊友有誤會

76人

on9詹

感動wade

想知love咩事無出？

個黑鬼咁淡定

傷左

covengton飛出場傷左

起身未

Cp3

撞到人？定自己仆

真巨頭唔好傷呀

個藍西裝黑鬼

都撞得幾應吓

睇波受傷

仲未起到身

腦震盪？

暈左？

櫻木花道上身

自己行到

屌

行到應該冇事既

睇佢趺個下 應該唔係傷腳既 上身撞到野

REDDICK

輸了

要輸了

翻版吾皇

禮炮團

76人真係好黑仔

紅撚次次都係咁

睇緊我皇,發生咩事?

好似插親d嘢

redick 唔應該擺第四節後半

占士一被人double team就知邊個空

咁都好ｄ

見佢腳傷傷地好似

希望無咩？
打波啫

對騎士，預左輸啦

吾皇最夾係3D球員

收起佢啦

射乜三分

中間上哂身,一到尾就腳軟

皇家禮炮團

76輸經驗

佛祖

射唔係問題
防守會倒輸

每次都switch落去打佢，上年雀屎就係咁贏

入到PLAYOFF
有排交學費

PG 可愛

上場禮炮團失靈

ben真係死都唔自己去下
攞下經驗啦屌

Lillard

閪門子未開發射術
離all star有段距離

就好似海南，牧同神既組合

應該自己上啦

仲傳乜鬼？

咁無私咪打ｎｂａ 啦

same

用紅撚換湯臣＞，＞

第一年算係咁啦

當笑話睇

NEW TERMS

PULL UP 3

NOT FROM THE DOWN TOWN

射撚到全紅色
30m都大把人要

我雷豬夠40分未

追到輸緊6分

睇呢到以為已經輸緊三十分

pull up

係咪有Put up three 狂人睇

聽講扯白旗投降

dllm, melo條仆街快攻都唔follow，由人一打二

我都叫做場場有睇雷
雷有一個好大問題 就係無人沉底 內線底無人企 連底線2邊3分位都無人企
adams high post 所謂3巨成日外邊 跟本唔夠空位拉空

再加上MVP同肥仔d shoot selection差到仆街
明明唔係好位都要硬pull up
打條撚咩

畀個機會你
我騎有神將TT
大鎖shumpert
尖刀jr
換唔換

76人打少個都贏咁少
出埋大帝一定贏騎

基石第一節17分

Zach collins d動作咁騰雞

即係要簽件內線進攻返來啦

安東尼襯仲有價值。換位中世代可以進攻內線

ｋａｎｔｅｒ？
咁咪即係唔交易好過？？？？？？？？？？？？？？？

我要ｗａｄｅ ｊａｍｅｓ配love

咁可以諗下

Adams 瘋狂執屎

其實都係

騎而家輸內線

love 都唔係成日出

其實宜家成日出咁少love係咩事？

後備內線都要執
但錢鎖死晒咁濟
好惡搞

Blazer 成隊hot gand 喎

西書約已續
仲要搞D咩

愛都唔係體力好果d，仲要佢一個頂晒真係打死佢

倒夠水未呀刺

驚咩，等陣贏返啦

垃圾黎

傳統黎架

壞人做乜

火災而家學識咗一波流，轉頭就炒返廿分

okc sales 跑夠數味呀

有D15年湧既感覺

企位問題
肥仔鐘意打low post fad away 咪上前場個陣比佢沉一下先 唔得咪先企番出黎
起緊個底有人閘住 你可以幫3分線拉多少少空位 而家個個都係外線
你有幾可見到雷有open 3可以起手
同埋Adams 唔駛下下擋有波個個 你搵PG沉底角3分線 Adams去pick 個戰術有更多變化啦

利伸:不專業鳩up

毛巾痴撚線

Wb為左個防守籃板，tip走自己有個板

字母轉身射個三分波

5-15
4-17

助功夠數就開始pull up 3

西書差3個板

打多二年啦
似van ｈｏｒｎ咁

pull up pull up!!!!!!!!!!

證明要3個波先夠

又pull 我屌
pull你老味咩

就黎跑完數

神龜做乜鳩

睇PULL UP定腸好

輸板。

三分大把人識射啦

搶撚哂隊友d板

出年清走二巨頭

西書同安東尼就掂

拉返開10分啦

一節跑3板

街波隊連rim protect都唔識

太腸D板

可以戰鬥

Murray刷板刷到超high

Lillard time

火箭要gg了

牙波型PG

會員hot 到

癗派bench 出黎 ball movement 好幾多

無wb係場上 okc即刻有傳波有組織

Murray係差少少經驗守波幾好J

同forbes一體兩面
一個貧攻一個貧守

英雄所見樂曈
bench鳩MVP啦

屌雷霆啲防守

差一個 reb呀

單打gay個樣好好笑

你睇岩岩雷個幾球幾好J

Murray差兩分

各位手足轉台睇登登同rapper互爆仲好睇

Dame 6球三分cls

如果rapper平時咁爆應該拉開左十五分

mvp準備出黎 睇pull three three 仲好J

高汁波

等佢頭二節刷數據

第三節追分， 第四節頭再出來埋數

第四節中收起。

尾段ｌｅａｄ １０分咪比佢出一二分鐘玩ｐｕｌｌ ｕｐ3

肥頓d中距幾好 係肥到仆街搞到無剷籃
講帶隊 佢key得好過mvp十萬倍

唔守啦, 鬥攻啦

拿又咁講, 肥頓佢安份守己打左好多隊波
做替補兵一流交足＿貨,.

好過公乃員

肥仔德嚇到球證9吹

刺又倒水

5分波

你拉得，你拉得

MVP 2連pull up 2連炒

佢剷下底咪幾好

Anderson 作客0分

跟本切入分球先係最高效

食哂屎今日

mvp 要多種進攻架

要pullｕｐ下， ｌａｙ ｕｐ 下ｄｕｎｋ下

下下剷好傷架

正如食神咁

比你估到我就唔係食神啦

作客波

係咁上下

唔望得紅色

其實火箭算唔算都係禮炮團
成堆炮

mike james 好勁

合約戰士

呢ｄ 先正野

一定有貨交

阿龜差一個籃板三雙

肥仔今日好似好搏

上腦

Bertans

pull up 33333333

pull up3

mvp關鍵時刻pull up炒粉

melo

屌你肥仔

球證睇唔到bickenstaff 喊to ？

加時就好笑

阿龜跑夠數未

lm熊仔絕殺

打個2分play算啦

好似欠一ｒｅｂ

對事不對人 唔講進攻 肥仔今日防守係勤力左
腳步好左少少咁多

算smart foul嘅

熊仔加油

所以要打加時

OKC

wtf

笑死啦

屌 輸埋

笑死咁-6

玩出禍

領先一分， 但比人吹

reke

evans

刺

守到熊單節9分算唔算防守勁

今日睇到係勤力咗，但係個罰球

加時跑數

入多球ft就贏左啦

兩邊都

根本就兩隊成場都西波

癗不嬲防守好

真係比多五分鐘你刷數據

ｍｖｐ果然唔同

雷整體防守係好既 除左melo
不過今場有進步

OKC 每次都好好笑

屌場波好鳩呀

灰熊真係鬥廢

屌你咩

forbes

救火專員 Bryan forbes

melo開波

Forbes

pull up3唔俾MVP試

阿龜笑咗

Tie都要射3分

Foul喎

放肥仔出去引下注意都好呀

有多五分鐘攞板

佢拔罐？

圓圈瘀左？＞

細gasol 已經on9 okc板都唔拎到又搞笑 再送上罰球線
之後到evan 又炒罰波

加時

就係中一球clutch

明玩野啦

想打加時

題外話parsons份人工有幾錢係俾佢個樣

點解Westbrook要射3分…
2分都夠贏…

All打波係送嘅

熱血pull up 3打加時

做ｍｏｄｅｌ ｓｅｌｌ 波衫

Mvp差一個板，我唔怪okc

唔draw?

點會係melo開波

要pull up 3

發Twitter 唔洗錢

每節30+守到單節9分先叫防守勁
熊平時一節10幾20分 9分唔算話雷守到勁

大腸又射三分

差一分?射三分

想入左冇仇報

西書 真係閪波

西輸嘛

pull up 3 再度pull up

evans卒個下女撚勁

Pull up pull up再pull up

好

豬了

雷咁多年既clutch time 都係咁柒

成班捧米占燈死佢

2個進攻權都係度單打

要不是Abrines

Abrines carry

差一個板呀........

westbook on9?

Mvp又黎

比呀邊nuts射啦 今日咁準
你個死人仆街pull up 3

刺今日同琴日個分差一分 兩隊都咁緊湊

wb收手啦仆街 浪費進攻機會

westbrook

阿龜對於籃板嘅執念

一轉台就見到wb pull up 3

Wb:贏唔到波都俾我刷多個板呀

今場好多pull up睇

ot wb炒左3球 melo一球

#Givehimarebound

22% 命中 龜真係好野

加時都係要ｐｕｌｌup

好爽

西書3分11中1

27射6中

追平>Pull up 3>被反超 好on9

wb根本唔係射三分材料 仲要亂鳩咁射

ａｂｒｉｎｅｓ 今日ｃａｒｅｅｒ ｈｉｇｈ

廿分。三分８射六中

你個仆街pull up 3有咩資格擰頭

不斷循環

點解西書今季差咗咁多

曼巴精神
愈炒愈射

d人吹奏佢tri double
我得啖笑
為個人數據又幫唔到隊球贏有春用

好彩有westbrick睇，輸都冇咁傷心

屌你老味呀西書

wb0 屌你老母

PULL UP THREE 唔入幾多球

evans有貨

10球喇差唔多

牙龜任務完成

The rebound

痴撚線, wb真係pull up到完場

西書pull up 3 shot selection愈黎愈鳩

西書:終於有板

三雙達成

The shot
The block

The rebound

恭喜西書3雙

其實佢班隊友會點諗
睇住佢球球咁炒法

wb刷完板 準備收工

成功三雙 pull up 3
收工

三雙完就pull up 3，屌你

熱血輸波

痴撚線 射左10球都唔入仲要pullup 3

夏天苦練

鬼叫佢係大佬咩

己經習慣左
否則就申請左交易
走左

ＤＵＲＡＮＴ ， Ｈ ＡＲＤＥＮ Ｊ ＧＲＥＥＮ ， ｅｔｃ

我覺得wb係有陰謀 佢應該唔鐘意同球星打波 所以先刷大三元 又pull up逼走人

我屌你，而家先黎剷

三隻都好勁
jeff green如果唔係有病 應該會再勁啲

會唔會再一次3雙輸波?

佢係要俾一堆role player先打到波嘅人

屠龜大會

又幫25洗低

成日架喇

好似朗朗咁

三雙 DONE
20+10+10? NOT DONE

三雙已袋理撚得你

咪再提隻衰狗

可能教練落order 2分 跟手博2罰中1

25關我撚事咩
利申 猢

3分 12中1

25去湖

又要豬

連防守都西過街波隊

真係炒

炒哂

on9仔

咪撚上啦屌

龜龜任你屠

又炒哂

屌 炒哂

炒哂
兩隊都鳩鳩地

原來係八奇嘅思考領域

最後嘅pull up3

1分波

劇本寫明今日mvp絕殺

一定pull up3

屌 我究竟睇緊咩

仲有機pull up絕殺

MVP準備絕殺

pulllup3完場 一定係

就係自身成為pull up 3

Evans心諗屌你地班豬隊友

兩隊都西波

諗返幾年前呢兩隊季後賽場場都好精彩

Pull up 3炒 完場

Pull up 3

差一分wo

wow

錯劇本喎

黑左黑熊

鬥廢

罰球大戰

一早就應該咁鏟啦

5秒夠熊仔絕殺

唔理爭幾多分
pull up3

好彩唔係3分

foul左佢molamola

一路睇兩邊波 真係覺得rapper高隻龜幾皮

ON9教練冇timeout

Okc咁都贏到

我龜罰球絕殺

最尾呢嘢我幾撚驚入

炒兩粒FT罪人

CHECK

果然最後都係pull up3

話說
熊仔幾多連敗

melo救世

唔撚係掛咁樣輸返俾癅

原來西書真係無腦

隻龜打場咁既西波 都仲咁撚招積

小朋友: That was a foul

符碌贏波
以為自己好威威

Melo呢下好靚中曬波

劇本

20+ 三雙

green 戰犯, miss FT

三雙＋罰球絕殺牙

go home

啲毒瘤論又縮返曬入老母閪到

wb fans：wb三雙又贏波 wb最勁 wb熱血

Wb 一直pull up3，等你地誤入我策略，以為我一定pull up 3，其實最後係上籃

Evans真心慘，成班豬隊友

我錯了

3分1中，仲衰過波仔

要不是abrines

點解個教練忍到WB 咁樣射3分

佢一向咁有個性

著衫品味可以同月巴佬ＲＡＹＭＯＮＤ 比

忍唔到就俾人炒左啦

圓來原恥

如果吹佢ＦＯＵＬ 佢就罪人啦

一人一城
吹咩

都話booker好使好用

搞清楚邊個係老細未

wb0勁撚串，以為自己好勁
唔撚係佢一早嬴咗啦，今場羸波靠隊友咋

垃圾wb打到咁都贏

過住啦，阿龜由出世開始就己經咁打波

一係你唔識教

一係你無料

我都唔敢咁射

呢Ｄ暗黑戰法

廢到呢
仲串灰熊d fans

Pull up 3 個腦係咁架啦

Green真係垃撚垃，兩罰炒哂

而家個WB 已經控制晒成個okc
好似吾皇咁

腦殘真係冇得救

我龜係下水道時大挑Ｄ老鼠呀甲由呀

都係咁PULL UP架咋

係pg13唔係到先係啫

搵個波波咁既教練會點對佢

聯盟吹奏緊
唔會吹罰佢

WB點解今季中距無哂

吾皇唔刷三雙但贏到波
wb刷三雙加炒10幾球pull up3

成班諗住抽我龜豬波結果冇得抽酸到呢

阿ＰＡＵＬ 係度

叫佢去死角位等波啦

炒教練

轉台

屌你柒箭成隊食左屎

如果比著波波/少帥
bench撚到你合約到期都唔比你出場

但都係贏波

但第二日接到大信封了

吾皇17、18歲high school
仲打得醒過佢

登哥都超進化

阿龜三張嘢都嚟
仲係咁打

今日西波

仲有咩波睇？

拿，唔準你話阿龜老架

嬴還嬴唔該快D 執執班人
咁打法嬴倒都無用啦

箭對拓

0號仔今日咁撚準既

你要激情有激情

要三分有三分

要黑哨，有黑哨

仲想點呀？咁多要求咁難招呼架你地

真pull up 3

Nene個look好撚型

講緊lillard

睇緊

ＣＰ３死老豆咁

拓柒全隊都準

黑氣石發功

兩個都係0號, 點解差咁遠

拗到腳

MVP
1>0

最服佢自己帶上去
無視身邊一齊咁pull up 3

連登仔

火箭要輸了 對面今日打得好好

dillard有幾多個三雙呀

Kobe 最後兩冠帶住班垃圾都champ lbj得咩？

屌一轉台以為自己睇緊大飛

都好嘅，低調d

有垃圾都講得出

高登仔廢到

波縮累街坊

有11冠教頭SIM C囉
吾皇得個球星伴侶咋

雙塔+odom垃圾

琴日HUPU有箭迷係度分析火箭可以幾多連勝
下面回覆即刻話出親依D POST都會燈到聽日即輸
綠軍係咁，騎係咁
睇黎今日火箭都係會燈中

artest

有中國第一人孫悅wo

Artest又係垃圾

孫悅0失誤帶領湖人奪冠

世上唯一同時擁有CBA同NBA冠軍指環既男人

鷹郡傳奇
落後十幾分
唔係靠球証送罰球
贏撚到塞軍

王治郅都有

其實孫悅6尺9打pg 好屈

又ＧＡＳＯＬ ｂｙｎｕｍ ｏｄｏｍ ＡＲＴＥＳＴ ｆｉｓｈｅｒ 咁都垃圾？

拓7個場禁區咁花嘅??

冇錯 軟核家嫂 煲零球中峰 智障世界和平 吸毒第6人 垃圾廢老蟬C

巴特爾SORRY
記錯

波叔

兩冠 gasol Bynum Fisher 幫唔少

咁計孫明明咪仲屈
易帝做飲水機咋

巴特爾冇cba

有CBA冠軍咩

聖保羅要來了

王仔去左小牛？

之後唔記得

巴特酗去馬剌呀？

情願熱血輸波 都唔要淡定贏冠軍

倒水?

一人ＣＡＲＲＹ

西書係pull up 3左成場
但佢正負值+11係全隊最高
助攻Abrines好多球三分
關鍵剷籃搏到foul入兩球罰球贏波
表現都算平平啦

要打ＦＯＲＭ 不如唔打籃球

太唔熱血了

最強sg又撚埋一份

1-12

平平？超水準wo

火箭

上呀

兩隻都係okc 點解登登可以打到咁 隻龜仲咁on9

火箭 switch 得好似亂亂地

比人 practice shot 3

又係你呀雲長兄

性格問題

咁都叫平平？？？？？？？？？

拿首先之前既ＰＵＬＬUP 就係為左最後呢球既LAYUP

你明唔明呀?

當人人都以為, 連自己教練都以為佢會PULL UP3分時

佢就來個上籃. 嚇到對方腳仔都軟要拉佢呀

batum真係肥約後的廢柴

典型法國佬

佢咁樣打法 入到playoff我即刻買佢波衫係旺角大叫我愛西書

我牛11年final屌打kobe吾皇

火箭今場唔掂喎

買定啦你

基石

拓7神準

你買定先都得 78入啦應該

真
買定啦

登登

4:0就屌打

4:2都算？

Kobe帶垃圾拎冠都講得出
Kobe帶垃圾連playoff都入唔到呀

過得咁靚炒粉

又追返

三巨豬FINAL冇得洗架啦
修皮啦=.=

呢樣真

基石撚到對面

Harden勁到

Turner仆個野拉到下下身

都唔知上面嘈乜 退撚左休都唔放過人

🤪

登哥地板流 後退三分

神龜仲係on99 pull up 3

話過就過

哈公子輕輕鬆鬆又40+

有cp3真係幸福

比著上季 harden 第四節應該冇氣

湖人五巨頭夠豬波lol

哈登真係好撚勁

HARDEN 自己攪掂

輸一分

入硬playoff 上年得佢一個都入到，今年冇可能入唔到

呢個陣入唔到二輪當輸啦

Final都要4:0先叫屌打，洗唔洗每球「樓」過哂三巨頭先計分

一係自己pull up 3 一係傳完波就企係原地 幫手跑下拉空位都唔制

本身諗波叔夾唔到點知柒箭仲勁

Covington要冇事牙

贏幾分 叫屌打

波叔打無球都幾勁

買西書不如買真巨頭Adams既波衫

0號pull up 3

認真個年game 7真係黑哨加無才柏堅斯

準到

買melo

反 cup

呢場同頭先個場

反杯

波叔 point god

想買藍色 melo

波叔Carry

無Covington唔駛諗入playoff
話我燈都係咁講架啦

柒箭好波

係估唔到perkins 之後變左笑匠

新版bosh

PJ

呢場好睇

point god

今日lilard 都真係超水準

有無咁撚準呀拓柒

今日拓超水準

全隊都神準

托柒

Fultz 有無機會去到Lillard lv

論打法我覺得兩個似

And1!

亂dum都中

守唔撚到

鬼切傳人

肥登

lillard俾人針住黎iso

撞親腰
應該無大礙
休返2~3場OK

登登咁都無mvp???

50+ ready

cls...................

CP

登登上夠50啦

板模係harden/wade

炒了

知唔知咩係 登登登登

黑氣石

ariza好撚正

基石係咪傷...

哈登傷?

黑氣要上力啦

波縮好波

撞到下小腿,呢d個身仲熱都可以打到
一凍返就石化

CP3要比人輪了
TO搞到登登傷

bin c準備

球縮

垃圾龜跟harden學下嘢啦

贏了

我火威武

黑氣石而家先爆

比foj屌

CJ鳩射3分

job done

por 打得算係咁但對手太強

預左

完場

已贏

終極small ball

五條友ON FIRE

琴日都話小器占一定搵牙BEN出氣

Harden痴撚線

lillard上腦

球叔即刻執兩個板

火箭第四節防守上力左

好多 steal

罰球差咁遠
加上harden冇人mark到
任過咁濟

波叔刷數據

aminu都入左幾球3分

唔關事啦
輸5分冇時間比你慢慢SET PLAY

痴孖根 呢隊波得西書識傳波？

登登呀

第四節輸緊14分

係比哂個波佢傳

三分炒到咁當然接受唔到啦
但輸20分好靠佢追翻上黎
唔係安東尼炒關鍵罰球都唔使打加時
贏波先係重點

西書控球率幾多？

基石命中5成5
48分

箭學緊勇?

個個都按c&s 係咁上下啦

又係29射

大家都29 射

一個48

一個....

ARIZA守佢無運行啦

人高手長， 最緊要佢都算快

但相反登登就話過就過

幾球都係咁仲唔識換人

學唔到邊有咁多底薪戰士

harden冇三雙
wb完勝

咁都抽到

下個POST=
2017-2018 NBA賽季討論區暨殺龜大會（72）

有冇睇波?
控球權係曬wb到，D人一係接wb波射，一係就傳返比wb

今場完美顯示到點解要搵cp返黎

唔係大家都單打ＰＵＬＬ ＵＰ 到完場？

基石第四節有力 真係好唔同

黑下

否則會贏太多

好撚勁 登哥儲氣打最後一節勁撚到 又射得又剷得點防

rapper

上年一定輸左

屌到牙病7to

就係無睇
睇到個數據大部份球員一兩個Ast都無有啲跨張

200% 第四節無得休息
打到5分鐘瘋狂TO

pull up 3隊友點有助攻

聖保羅仲可以帶班人第四節前段追分

跟著就pull up3

有冇標題建議 要正常既

登登主輸出，波叔輔助

Pull up 3 for sure

舊年PO打馬刺game 6

咪燈呀

mvp三雙大勝西岸勁旅灰熊

咪撚燈啊

我深信今年終於唔係又騎勇
會係箭騎

食屎啦 燈 你ZIP死25同CURRY先

我唔會再信有東部隊打得贏我皇

wb 助攻佔全隊近8成 盡顯無私球風

但火箭季後賽同常規賽仲係差d 野

係都箭76啦on9

你占狗CONFIRMED

火箭黎緊 七連主場
NOP HOR spur bucts jazz lakers clippers

不過D日子好近 chur爆

迪安東尼 playoff 都係打2分
呢幾場 聖保羅d 2分返哂黎

輕鬆7連勝同宮廁亮一樣

Topic:25健康一季

主場8-3
作客12-1

勇士未認真都第2